\chapter*{}
%\thispagestyle{empty}
%\cleardoublepage

%\thispagestyle{empty}

\input{portada/portada_2}



\cleardoublepage
\thispagestyle{empty}

\begin{center}
{\large\bfseries Un estudio del rol de Wazuh en el ámbito de las auditorías de ciberseguridad y los tests de penetración de sistemas. Análisis y resolución del problema de monitorización de acciones en la consola de comandos y caso practico de la aplicación de las herramientas desarrolladas al hacking ético.\\
}
\end{center}
\begin{center}
Francisco Navarro Morales\\
\end{center}

%\vspace{0.7cm}
\noindent{\textbf{Palabras clave}: palabra\_clave1, palabra\_clave2, palabra\_clave3, ......}\\

\vspace{0.7cm}
\noindent{\textbf{Resumen}}\\

Poner aquí el resumen.
\cleardoublepage


\thispagestyle{empty}


\begin{center}
{\large\bfseries A study of Wazuh's role in the field of cyber security audits and system penetration tests. Analysis and resolution of the problem of monitoring actions in the command console and a case study of the application of the tools developed to ethical hacking.}\\
\end{center}
\begin{center}
Francisco Navarro Morales\\
\end{center}

%\vspace{0.7cm}
\noindent{\textbf{Keywords}: Keyword1, Keyword2, Keyword3, ....}\\

\vspace{0.7cm}
\noindent{\textbf{Abstract}}\\

Write here the abstract in English.

\chapter*{}
\thispagestyle{empty}

\noindent\rule[-1ex]{\textwidth}{2pt}\\[4.5ex]

Yo, \textbf{Francisco Navarro Morales}, alumno de la titulación en ingeniería informática de la \textbf{Escuela Técnica Superior
de Ingenierías Informática y de Telecomunicación de la Universidad de Granada}, con DNI 54202078W, autorizo la
ubicación de la siguiente copia de mi Trabajo Fin de Grado en la biblioteca del centro para que pueda ser
consultada por las personas que lo deseen.

\vspace{6cm}

\noindent Fdo: Francisco Navarro Morales

\vspace{2cm}

\begin{flushright}
Granada a 20 de Septiembre de 2020 .
\end{flushright}


\chapter*{}
\thispagestyle{empty}

\noindent\rule[-1ex]{\textwidth}{2pt}\\[4.5ex]

D. \textbf{Alberto Guillén Perales}, Profesor del Área de XXXX del Departamento de Arquitectura y Tecnología de Computadores de la Universidad de Granada.


\vspace{0.5cm}

\textbf{Informa:}

\vspace{0.5cm}

Que el presente trabajo, titulado \textit{\textbf{Integración de los procesos de Hacking ético en la plataforma de ciberseguridad de Wazuh, Análisis de las distintas herramientas y procedimientos de offensive security y su integración con el software de Wazuh, así como el diseño y creación de un laboratorio de pruebas para test de penetración.}},
ha sido realizado bajo su supervisión por \textbf{Francisco Navarro Morales}, y autorizamos la defensa de dicho trabajo ante el tribunal
que corresponda.

\vspace{0.5cm}

Y para que conste, expiden y firman el presente informe en Granada a    de mes de 2021.

\vspace{1cm}

\textbf{El director:}

\vspace{5cm}

\noindent \textbf{Alberto Guillén Perales}

\chapter*{Agradecimientos}
\thispagestyle{empty}

       \vspace{1cm}


Poner aquí agradecimientos...

